【緊急】聽晚有集會完全冇人講（已獲不反）

12.11醫療業界工會集氣大會

舉行日期：2019年12月11日
時間：晚上7時至9時
地點：中環愛丁堡廣場
主辦單位：醫管局員工陣線、香港職業治療師工會、香港言語治療師總工會、香港製藥及醫療儀器總工會

今次破天荒由四個醫療界別嘅新工會合辦

所有醫療業界嘅朋友，聽晚去愛丁堡呀！
大家一齊去支持醫療界，支持新工會啦！

💪🏻醫療聯盟 工會要人💪🏻

推行動post！

支持醫護界！

tui

就算自己唔係醫護界，都要支持

仲有

下個禮拜仲有社福界大罷工添呀！

push

推

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

推推推！

gchi

Push

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

Lm lm and lm

冇人講

出黎啦

出力推

堆

仲話要支持香港人搞工會, 點解呢d po都推唔起

手足得9度都訓係英領外面，唔去真係對唔住自己

Push again

推

請幫推台港集會，12號成事

［台港集會］有得諗就幫推

日日都集會 邊有咁多精神、體力同時間...

又咪無咩人去。多餘

其實九成都港島，可唔可以多d 新界/九龍

推推

推！

我覺得呢個緊要啲🥺

會唔會有機會爆埋輪姦啲野出黎？

推推推

日本手足12.15周日搞「爭取人權法案日本版」東京遊行

推呀

德國柏林動物園熊貓出世 命名民調「Hong」「Kong」勝出 玻璃軍圍攻！

加油!

推！！！！！！

幫推

行動post

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

ピシャリ

洗唔洗開過個
推今晚但變左推聽晚齊上齊落

TUI